👋 Привет!Я Данил
👀 Опытный QA Тестировщик
🌱 Я помогу вашему продукту стать еще лучше!

Обо мне :sunglasses:
QA тестировщик с опытом работы в области контроля качества программного обеспечения.
Моя цель - обеспечить высокое качество разрабатываемых продуктов,проверяя их на соответствие требованиям,функциональность и отсутствие ошибок.
Я специализируюсь на разработке тест-планов,создании тест-кейсов,выполнении различных видов тестирования и анализе результатов.
Мой опыт работы позволяет мне эффективно взаимодействовать с разработчиками и другими участниками проекта для достижения общей цели - успешного запуска качественного программного продукта.
Я стремлюсь к постоянному совершенствованию своих навыков,следую современным методологиям разработки и всегда готов к новым вызовам.
Моя цель - помочь вашему проекту достичь высокого уровня качества и успешного запуска на рынок.

# Tools
![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-%234ea94b.svg?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white)
![Postgres](https://img.shields.io/badge/postgres-%23316192.svg?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white)
![Android Studio](https://img.shields.io/badge/Android%20Studio-3DDC84.svg?style=for-the-badge&logo=android-studio&logoColor=white)
![Sublime Text](https://img.shields.io/badge/sublime_text-%23575757.svg?style=for-the-badge&logo=sublime-text&logoColor=important)
![Vim](https://img.shields.io/badge/VIM-%2311AB00.svg?style=for-the-badge&logo=vim&logoColor=white)
![Visual Studio Code](https://img.shields.io/badge/Visual%20Studio%20Code-0078d7.svg?style=for-the-badge&logo=visual-studio-code&logoColor=white)
![Linux](https://img.shields.io/badge/Linux-FCC624?style=for-the-badge&logo=linux&logoColor=black)
![Ubuntu](https://img.shields.io/badge/Ubuntu-E95420?style=for-the-badge&logo=ubuntu&logoColor=white)
![Grafana](https://img.shields.io/badge/grafana-%23F46800.svg?style=for-the-badge&logo=grafana&logoColor=white)
![Jira](https://img.shields.io/badge/jira-%230A0FFF.svg?style=for-the-badge&logo=jira&logoColor=white)
![Notion](https://img.shields.io/badge/Notion-%23000000.svg?style=for-the-badge&logo=notion&logoColor=white)
![Postman](https://img.shields.io/badge/Postman-FF6C37?style=for-the-badge&logo=postman&logoColor=white)
![Swagger](https://img.shields.io/badge/-Swagger-%23Clojure?style=for-the-badge&logo=swagger&logoColor=white)
![cypress](https://img.shields.io/badge/-cypress-%23E5E5E5?style=for-the-badge&logo=cypress&logoColor=058a5e)
![Selenium](https://img.shields.io/badge/-selenium-%43B02A?style=for-the-badge&logo=selenium&logoColor=white)
![GitHub](https://img.shields.io/badge/github-%23121011.svg?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white)
![GitLab](https://img.shields.io/badge/gitlab-%23181717.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white)

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=anuraghazra&show_icons=true&theme=radical)

![Profile_views](https://komarev.com/ghpvc/?username=danny-pilot&color=brightgreen&style=plastic)

[![Typing SVG](https://readme-typing-svg.demolab.com?font=Fira+Code&pause=1000&color=EE8838&width=435&lines=Загрузка...)](https://git.io/typing-svg)
